# Какое минимальное время должно пройти после вызова авиационной станции, которая принимает сообщение, перед тем, как будет выполнен второй вызов.
10 секунд.

---

3.1.4. Після виклику авіаційної станції, що приймає повідомлення, повинно минути принаймні 10 секунд перед тим, як буде виконаний другий виклик. Це необхідно для запобігання непотрібним передачам у той час, як авіаційна станція готується відповісти на попередній виклик.